1169 海爾電器私有化

唔知聽日升幾多呢？

炒921算

炒唔起。